[BL] 210回召集腐男腐女

個個特登避1001

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

唔該閱巴

唔該晒

謝謝閱寶

開心些牙 買咗呢3本 其實食緊屎

出唔到相

正呀, 原來有個咁嘅post，
我尼d深櫃腐搵到好地方

有新人 歡迎呀

Lm

歡迎你

推介一本最近睇既小說
肉包不吃肉:二哈和他的白貓師尊(長篇)
師徒關係 渣攻徒弟X傲嬌師尊受
修真重生文
第一世因為第三者既緣故而誤會左對佢最好既師尊甚至當受係肉便器泥羞辱佢既自尊心
第二世就解開誤會同一連串既陰謀點解會重生
先虐後甜 多肉該甜則甜 該虐則虐

新人報到岩岩先知有呢啲po同爆左咁多個 所以可能已經推介過

又有歡迎新人呀

好滾動 身邊冇朋友係腐 平時睇完好想同人分享都冇
好彩比我睇到呢個po

係咪即係同獸人無關?
呢篇我見過有大大畫漫畫

我冇留意到過左1001

三連
我都腸緊為愛瘋狂的時光 但第一期乜都冇

淨係識中間果本

中後段好多肉

同作者另外果本 掠奪敵人的愛 果啲肉勁多

但我麻麻地續集漫畫 因為下下要等出 又唔知幾時出 有D出出下又唔出

另兩本都新出嘅?係fb見有人po出嚟

我有朋友退咗坑…明明係佢帶我入腐海嫁 另外兩個朋友仲同我一樣有睇落去 腐齡15年

因為我而家基本上唔再開bl睇
所以我唔識唔出奇

限寶遠退坑?

無個遠字

半退啦
睇少啲 唔點開新坑姐

我都做過，日日怕short/long數，長時間又無謂，d客都癲癲地，好彩已經完約

半退坑即係咩意思?你唔再睇bl?

之前冇幾個月真係完全冇睇(深潛果排
而家淨係睇啲追開/冇乜肉果啲
唔太開新書睇姐
所以新出果啲bl漫我唔太識

有啲銀行好啲啲，有啲無限做幾多柱，啲客成日覺得顧客至上，排耐少少又屌晒鬼咁

呢度係銀行，唔係街市，嚟得銀行就係要等！

哦 我都無話特別要追新嘢 只係去到漫畫店就啱咪買/要買返續集嘅

其實我都差唔多半退坑
單係要理香港同翻工已經忙到痴咗線

迫自己休息一個weekend得閒打幾局機/追翻d未睇完嘅動畫/綜藝又一日
都唔夠時間開新坑

我煲/買漫畫都好耐一次/睇哂
加上係慣咗依靠bl(你當係生活食糧)
算係人生樂趣
同你差唔多咁宅屋企煲嘢/撚主子咁囉
有朋友捉我出去就出
今日好少少返pt 覺得花店比ft好做多了 當然人工都低D

新番我都未得閒睇曬 決定追邊套

講講吓我都係
我都好耐冇開新嘢睇

BL生活食糧+1
淨係大陸連肉都唔比寫已經夠14億隻豬起義啦係咪呀
只准州官叫雞

問題係佢地安慰自己話冇問題嘛
其實我睇同人多d但近排都冇咩同人cp好食
B站禁bl 嘅tag搞到好難搵到bl drama 嘅資源
仲未計世初果d del哂

佢地除左反日反美都冇野敢講啦
但中肯啲講，8964後如果我係大陸人 我都做豬啦

呢樣tw又臝 勁多bl又唔會禁

(跳侵舞)

點呀你

彈跳

反日反美反韓反港反台咩都反一餐咪就係佢地嘅本質囉
咁洲洲你又o岩
8964之後中國人除咗做豬之外就做條屍
咁確實寧願做豬好
但依家個問題係因為大部分班人做豬做到好滿足走出黎自high
一時又話人不如豬，一時又唔俾人做人（都唔知佢地憑咩）

係 佢地自豪可以翻牆到底有冇諗過點解中國上網要翻牆
所以我地反抗嘅野係同生活每一點都有關係
唔係淨係犯左法先有機會送中
但係, 唔脫離中共, 比我地爭取晒所有訴求
中共都可以語言偽術

咁撚大對波都唔係GAY ?
邊忽乙女向

其實我一直覺得乙女game一直自帶bl cp
Btw有子安有小西

我覺得KOF幾乎所有角色都係肌肉男同大叔
好難令我覺得係乙女GAME
頂佢, 蔡寶奇都有
又唔加埋ASH隊 (三個都美型男)

睇開日漫同人？
如果迷上美漫同人,長期有糧食

美漫唔算長期有follow 但會偶爾睇下
唔好話日漫同人啦，連日漫都少睇咗啦
新番淨睇fgo

Btw fgo都唔好睇

玩開game g持下姐
睇下番姐虐閃恩

我f/0 fsn 都覺得好睇
之後果套fate a唔知乜, 粒粒字都明但完全唔知佢講緊乜
跟住唔敢開了
新番暫時好似冇邊套吸引

F0 fsn好睇係正常
Fgo仲要有幾套
睇過其中一套一集（好似ova形式黎
垃圾

我唔知佢地點樣分 仲有好多平行線動畫, Q版定乜咁
但FOCUS女角我根本冇興趣, 直頭樣同人名都唔記得邊個打邊個
利申 對眼淨係得腐

fate/apocrypha係另一條線黎
同fate/stay night或fate/zero走嘅係唔同線
Fgo就fans向真係要玩game先知佢搞咩
Ova係講下個世界觀同特異點F(你當係新手打第零局咁去理解就得）
新依套係直接飛到去第7個特異點（姐係skip咗特異點1～6）
我覺得唔係玩家好難明佢做咩

game即係果隻電話抽卡GAME ?
前排仲有小韋伯長大左果套 (但好似同F/0 又冇關

係
二世係接fate/zero講韋伯之後接任為艾爾梅洛伊二世（艾爾梅洛伊係fate/zero入面韋伯頂撞嘅果個教授，姐係lancer 嘅master ）翻去時鐘塔教書同做偵探
Tv只係其中一單case

呢套有冇睇 ?
我當年好鍾意RIDER X韋伯

小王妃好萌好傲嬌

依加先發現網上有D好簡易既avg(?)制作工具 玩得好興起 咁就冇左一日

果套都ok
但我都係睇左2集左加
啲外傳n個人
F0 lancer好慘

有呀
帝二世係官配!!!帝二世係官配!!!帝二世係官配!!!
不過zero 入面大帝俾閃打到消失咗所以二世嘅時間都唔會再有真嘅大帝出場
但二世真係好掛住大帝所以佢成日FF大帝

同你講多都嘥鳩氣

佢特效好正喎
仲有女神凜

魔眼列車又係好好睇
冇乜打戲但都好好睇

我只係將韓國媒體嘅報導講翻出黎姐
的確人死為大 所以我係到講佢嘅缺點係我嘅不是
冒犯咗我只能講句抱歉
不過補充一句sulli嘅清純形象唔係得sm搞出黎
佢係童星第一套一拍戲就紅到爆搞到韓國人將佢定哂位
所以我先會話大家對佢嘅喜愛逼到佢（人非聖賢但大家都當佢係）病咗

.....
其實呢你唔使再覆我
都唔使長篇大論道德道理式咁覆

想當年中學，曾經有段時間好腐，入坑CP係getbackers嘅十花
唔知會唔會舊到冇人識

又到眼訓時間
唔訓唔知原來可以晚晚訓9~10個鐘都覺仲可以再訓耐D

侵類係凶猛既生物之一

草原：獅子
海洋：鯊魚
沼澤：鱷魚
城市：侵侵

終於有一句我睇得明

亞修

唔識
有冇圖？

我幾鍾意呢pair

我都好鍾意

十兵衛同花月 子安石田
我冇睇到結局
以前聽講有人話咩另一個世界(定真實世界?) 花月係女

石頭
冇睇過呢套

原來我係有睇過少少

有冇人有睇今季新番 星空之合？

運動番
好唔好睇

有冇睇入間同學
好好笑

本來見名想睇…但見畫風

冇
真係？

畫風ok ar
我都幾肯定係bl番
至少有bl元素

係今季有追既番
上季有冇睇鬼滅之刃

given好D 加上我忙少煲動畫了

留名

星合之空唔錯喎
第二集男主佢地十指緊扣
個經理人又係鍾意柊真

係? 原創?

我有啲有睇 有啲冇
鬼滅冇 但聽論好睇

Bl

係
半運動番

冇人

有mon po

放飯俾J圖我提神

大量

More

一日兩張算啦
廢事真琴bbg俾你地睇蝕

都睇慣睇熟ga la

新人lm

我比較好二次元多D

呢篇嘢有勁多雷點喎，慎入， 係幾好睇嘅但係真係睇得好痛苦

有冇人有啲變態文可以推介一下,文荒ing...

講明先唔係小黃文， 係嗰啲囚禁/重口野
西子緒嗰啲已經全部睇過曬

@閱巴

點雷法?

天下無不散之筵席 但我永遠不會離開你

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

VIP啊，晉江多文睇，買VIP都唔蝕

但見到溫情同選角都無咗睇嘅衝動同埋魔道都好虐，特別係道長同薛洋個到，好想翻睇，但無咩勇氣睇

冇肉點睇
天官佢修都未修, 都幾亂下
好長, 虐又唔係真係話好虐, 最虐係太長....都係梅花間竹咁講下過去又講下現在

呢個人地一早開post講過
果時冇人理 而家又炒上黎

肖戰好靚仔

道長果到ok la
對我黎講唔算好虐

話說今朝係fb見到天官2集漫畫
但墨香係咪真係俾人拉左？

漫畫? 同人定係點?
我都唔知呀, 我朋友話作者冇出席陳情令慶功宴
而晉江只有發聲明講佢地冇交過任何資料比人拉佢 (但冇澄清作者下落
我就覺得好奇怪, 因為原定2019年天官係要出台版書 (即係作者要修改埋)
到而家都冇下文

似同人 但都幾靚
似俾人拉左啦 作者咩都冇更新好似

正常黎講冇可能拉
但虫國就好有機會, 但作者應該有錢擺平...所以都希望冇比人拉,只係潛水
柴雞蛋冇乜聲氣但都去左台灣拍BL劇 暫時冇更多details

柴雞蛋移民左去台灣定咩？
我知風弄去左美國好似

移民我又冇聽過
風弄係中國人? 以為佢台灣

廣東/廣州人 講廣東話
見過佢一次

男女？

女 上左年紀

好似修完啦

但藍曦臣真係不了，pat pat下巴
so far我覺得薛洋，藍思追，金子軒同金光瑤係幾順眼
我覺得薛洋好慘喎

應該未, 因為晉江顯示個日期係2018 6月 仲前過台灣話會出書

pat pat下巴我以為佢三十幾歲, 原來94年
金子軒我勁唔順眼 好似整左好多次容咁

低藍大睇睇下都ok
好多好細果啲大陸人樣 我麻麻

我係侵寶

我媽都講左我知, 同埋韓國都播緊

咁勁

好靚仔

認唔出haru
原來haru係藍玫瑰

我開頭以為係 京紫 少佐

Link pls

我都以為係少佐

姐姐

講句支持警察 警車送埋你返屋企

第三張一定係結婚圖

```

係咪外國做果啲3D ?

係 你竟然知道

我緊係知道啦
我同一十係Twitter互FO

羨慕死我

你同佢講下野, 佢會回架

咁親民嫁咩 我冇玩開Twitter
即刻開個account先

咩人黎

係呀 你英文留句SO CUTE 佢都會回你

JJ下佢啲漫畫J埋佢本人

佢係我心目中畫J畫得最好,最肥美嘅作者

外國人

日本人

日本人 又靚仔 畫風又靚

佢畫既大叔真係好正

圖

道咁睇唔係特別靚仔

我普通

Remnant 日本出到幾多集？
我睇到19炸

冇留意
間唔時彈啲番外出黎 睇到好亂

想睇獸人bb

似寵物多啲

好qq

無睇開日漫，睇開商業腐漫同美漫
Fgo只識金金閃
佢有d男角唔錯，但可惜個坑太大
有次意外睇到士朗呀爸同個神父嘅同人

侵侵 侵侵侵 侵侵侵侵

今集狼人殺好正, 充滿GFAY情 唔好睇漏賽後討論

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

侵侵侵侵侵侵侵侵侵

集集都追(儲埋睇) 09cp 大戰第三者小賴同被兵變偉晉
09寧願腐都唔跳舞 可以睇佢首 天亮請睜眼 佢跳到黑面黑過包青天

聽你咁講 好似好好笑

精華
就咁睇可能唔明 不過我就睇到GAP GAP聲

岩岩聽番banana fish 隻ed2
真係好虐

點解又係韓風打扮

而家真係好多狗公借發夢黎溝女

D cm

我覺得佢地唔算韓風 只係漂左頭
兩個都係創作型歌手
09係台荷混血
鋒澤係新加坡人 本身好似走搖滾路線(黑暗系?), 但上綜藝多左變得好活潑

唔止台灣 香港泰國都係

堅好笑 睇09尬舞仲要黑哂面咁舞 笑到我忍唔到

「個活動搞得成都係因為有你咋」

邱生好得意

好得意 同好敬業 知道大家想睇咩
09個樣我好OK, 我好鍾意粗眉

佢上小賴個飯局好認真咁學咩叫bl攻受 跟手話自己係受 等09做攻 成日唔記得09有女友

小賴帶得好好
睇得出佢地幾個好好朋友
09個女友都唔係好靚, 應該真愛
不過完全唔影響商業賣腐, 最緊要大家都睇得開心時佢地又夠賣力

09女友好似好耐嫁啦 不過佢地唔高調姐
邱生仲好enjoy賣腐tim

啲人係咁話樓主gay

兩個男人講SEX

好凍

打鞭奴

渣嫁

唔知你講緊咩啊

一定唔夠我呢到凍

2度咋

-10

冇

有暖氣啊

個個都咁耐寒

出街冇

肥侵唔怕凍

我凍…

Me too

@甘b
特殊傳說好似出漫畫

7度

有冇人試過 搵到篇文/漫畫 開頭唔錯
大概都知少少套路
好心急想追曬個結局
但點知係爛尾
真心睇到想打爛部機

可能我太肥 夠多肉 大家覺開始凍我覺啱啱好 (熱就仲衰 你地覺熱我已經熱到溶 )

頂 我唔記得你唔係香港 係我7 sorry

原本p大有寫bg

有匪?

收到好人卡

屌 好驚無得見bl po嘅大家
連仔同連登頂住呀

大灣區見

一直都有出呀，不過我冇睇開漫畫

上嚟咁耐多少有感情

same 但同細妹食

大陸出

醒目 洲洲
但佢仲有其他

到底我應唔應該睇鎮魂小說/劇呢？

我阿媽話我知王一博拍有匪

鎮魂小說好似係OK
劇就鬼變外星人 好似話後面都改得勁
我都諗過睇, 唔知小說有冇肉

我都fd話我聽先知
應該開拍冇耐
P大不嬲都唔寫肉
唔知佢同 天師執位 邊套正啲
但鎮魂劇好似好多人都讚

話說p大好多套都話出劇
殺破狼都出 但我係唔睇好呢套

我冇睇過P大作品
冇肉難怪冇人叫我睇

我覺得睇下你想唔想睇長篇小靈異故事, 我自己睇開戀愛為主比較難開始

我睇開天師執位
但長篇而家覺得好辛苦
殺破狼ok
你唔係有睇過咩？

我冇呀~ 好多大作我都冇睇過
例如寒武再臨
我睇開輕鬆HE

呢套我都唔識
我成日係搵漫畫睇 見到係小說改說去睇小說

呢套疑似係最長篇BL小說
我通常睇下攻受屬性, 睇下有冇人寫心得咁
要篩好耐先會睇(煩

正常

我而家反而冇咁揀宅
但成日睇到垃圾文

你覺得咩情況會覺得垃圾?

我自己係睇左幾章都唔知佢講緊乜果啲就棄
不過主要係攻受人名同性格影響睇唔睇

我主要睇劇情
中間錯字錯名有bugs我都算
但結未伏線（大伏線）收唔到 啲野冇交代 莫名其妙
夾硬俾個HE 我就會覺得好垃圾
琴日睇左本係咁 好嬲

呢種應該係眼高手低
都係睇下網上評論點先睇好啲
睇書好慢, 都有幾篇排緊隊

排隊果啲通常唔會睇
多數插隊
冇評論
多數我係見有漫畫先去睇
諗住唔差得去邊

出街食

插隊一插插幾年

有冇人睇左Joker?

me

多數唔會

今日暖番 有-3

我今個禮拜最低3度 但應該未計落雨後嘅溫度

最低-10好似
但體感

着多件衫小心身體

死唔去
今年十月都凍到好似一月咁
一月都唔知點算

我尋晚仲開風扇訓

日日開到暖氣開到行一行

有

要瞓覺

Another
Psycho pass
寒蟬？
我冇乜貨

貓要早啲訓 禮拜日去玩

冇睇漫畫得動漫
學園孤島
屍體派對
日在校園

姐姐 係動畫
唔係動漫

+1
零系列

bl 恐怖....
中村明日美子 雙面少女 (作家畫開BL, 但呢本唔BL同係懸疑)

BTW 屍鬼你應該睇過?

零我卡晒關, 主要自己ON9唔識睇地圖

我係唔敢玩
我連睇人玩都好驚
但好鐘意啲故事

睇人玩 最驚係佢大叫 搞到我割左pewdiepie多年, 呢排先欣賞返佢
我要睇啲比較冷靜同埋唔會行太多冤枉路嘅gameplay

我之前見有台灣utube玩 零5 但我冇睇

台灣utuber 阿津玩超多恐怖GAME
日本有KIRIN (好男人聲+貼心驚嚇位倒數)
香港我真係搵唔到一個玩恐怖GAME出色嘅人 目前係GameplayHK個阿俊我覺得最好 (把聲都加分)

聲真係好重要
花江夏樹都有實況恐怖GAME, 不過佢會大叫

睇邊個好？
我之前就係見過阿津但冇睇 都驚驚地
聲優又唔同講法wo

Gameplayhk 我淨係睇過bio1 remake demo
還可以 唔識分邊個打邊個
Hk utuber/gamer我淨係鐘意睇達哥

仲有千森 唔知好唔好

Gameplayhk 佢一開波會自己講自名 把聲有點似杜汶澤
達哥不了...佢已經永遠離開左我地 去左支那

阿津係好冷靜, 好專業, 唔會大叫 (一度玩一度鬧 "叫屁啊" "嚇三小" 之類

花江夏樹youtube channel 少部分片有熱心人做左中文字幕
可以揀黎睇 而且仲有其他聲優一齊玩

千森係香港人? 我研究下

睇文爭少少睇完 搞到就黎天光

千森應該都係台灣
Kirin 同花江夏機 channel名係咩？
我都睇緊文

達哥我會j佢啲舊片啦
先唔講佢最近態度
我係真心鐘意睇佢打機嘅
開始我都冇怪佢
但最近對佢真係有啲失望

youtube打花江夏樹
Kirin

玻璃造嘅糖

金閃閃同天之鎖？

今集唔捨得打老公

係

邊套？有講佢地？

十月依套就係講佢地嘅故事
至於半點講嘅野就...我唔劇透了

邊集？

最新果一集呀不過係玻璃造嘅糖黎

定成套都講佢地
Fgo 值唔值得冇玩game ge人睇？
不男佢地呢對都係be

唔知動畫點改
我打到果到時印象冇咁多閃恩回憶殺
至於係咪成套都講佢地，咁一定唔係啦，但敵方派小恩出黎時就自然關c閃事
Be就肯定架
但fate嘅世界英靈係可以穿越時空咁樣召喚嘅（最明顯嘅例子係紅A）
所以閃恩係整個系列黎講都唔完全be就係

佢好似唔係俾人召出黎
金閃閃fsn之後仲係現界？

我係想講就算詩入面佢地係be都可以係fate系列到相遇翻（參考strange fake）

小恩死咗先可以召喚到英靈嘅佢
C閃係依套入面唔係英靈黎
佢係真人
F/z同f/stay night係英靈嘅金閃閃
設定上archer 嘅單獨能力係最強最唔需要master所以閃先可以由完咗第四次聖杯戰爭摺到去第五次又出現翻

但就算一個人冇死到
可以召喚將來嘅佢/係一個人未出世嘅年代召喚英靈化咗嘅佢
再玩埋平行時空咁一個人就可以有n個角色了

忘記左而家係真人唔係英靈
但我記得因為金閃閃太金 所以俾聖杯黑暗物質污染到都唔死得
但我唔記得佢係fsn最後結局係咩
但天之鎖本身唔係人 所以未慘可以俾人召
就算可以都冇得話召邊個就邊個

《侵侵侵侵侵侵》 多藍侵侵

侵侵侵侵侵，侵侵侵侵侵；
侵侵侵侵侵，侵侵侵侵侵。
侵侵侵侵侵，侵侵侵侵侵；
侵侵侵侵侵，侵侵侵侵侵。

【侵侵】
１、侵侵：侵侵侵侵侵侵
２、侵侵：侵侵侵永
３、侵：侵侵侵侵侵侵侵侵，侵侵侵侵侵侵。
４、侵侵侵侵：侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵侵，侵侵侵侵侵。侵侵侵侵。

侵侵侵，侵侵侵侵侵

係fate嘅世界入面，servant唔一定要係人
Extra 有童謠
Strange fake同apo隻jack the ripper都係兩唔同人黎
所以唔係人依點唔會令到佢被召喚失敗
至於想召邊個 就召邊個就真係未必人人做到
但有聖遺物會有大d機會
某課長：我用我自己（把聲）做媒介召喚出阿周那另外A閃又好c閃都好都係bug一樣嘅存在
唔老馬就冇事
至於閃係f/stay night 嘅結局呢
唔係三條線都唔一樣嘅咩？

C閃係
咩老馬？
我記係唔記得閃 結局係咩

暫時黎講閃有兩個class
你見到f/zero 同f/stay night 入面嘅果個係archer 黎
（理論上話明係archer 就應該用弓嘅....）
但fgo入面仲有一隻係caster黎可以同術法
順帶一提，Fate/kaleid liner仲有一隻子閃

金閃閃俾人召左咁多次嘅
子係咩？
Fgo唔係真人咩？

子閃=正太時期嘅閃
Fgo個game有兩種
一種係當時嘅人（幫下玩家手嘅npc）一種係英靈化後嘅servant(玩家手下嘅）
動畫係當時嘅人黎
因為動畫果個年代仲係烏魯克嘅時間（講緊嘅係公元前2600年）

岩岩重溫左少雀yuri on ice
真係好正

浪子回頭

頂 本菁英x的縱情之夜side b 無買side a…一打開已經第6話

有邊個

TAG有寫

又係花江

粉b好早

返工嘛

計錯鐘數 唔記得左冬夏令時間岩岩改左

唔似香港咁無咩大分別

其實咁先好

的確係

甘B 我見到奇趣天地有口啲好大個圓形掛牌由$88 減到$30 (原價1000YEN)
有山姥切, 土方果兩個...ETC

Thz洲洲不過我唔係好買週邊因為人窮

窮+1
我通常手痕會扭蛋同抽野 但抽一下就算
通常都唔會用自己擔嘅角色

所以我淨係買咁設定集同收咗幾隻黏土人咋

係咪黃埔嗰間?
間唔中同朋友會混吉

好多間分店
文具區試筆都見唔少人寫下口號

我見無良印品都有 但有少量寫中國萬歲之類

殘體字?

係侵類收錢寫架

收一毛

侵類中意蝦鳥仔之外平時仲中意做咩 習性點樣？中意曬太陽定匿埋地底？會唔會食蟲蟲？

仲會假小動物同小朋友 食人類

會係有冷氣既地方棲息

窮既侵類會兼職排iphone, 送貨, 做地盤, 煮咖哩
收錢係網上帶風向, 撐警同幫保皇黨助選

係咪天使

手天使

好明顯多藍係窮侵 成鬼日上網嚇本po啲黃絲

分明收咗同鄉會錢 仲要改到個名乜嘢「多藍」 好似「振中」咁

仲會排隊拎粽同月餅, 食蛇宴,
報工聯會興趣班
拍porn, 賣淫, 按摩
教倫理學概論、後設倫理學、應用倫理學、當代東方哲學:中國哲學概論
為市民提供免費法律意見,
為社運人士提供法律資援
監察抗爭基金運作,
倡議法律改革同社會正義
係司法體系係推動社會進步同捍衛公民自由
同國際唔同既人權組織、工會同宗教團體合作, 促進公民自由
提供洗牙、剝牙服務
婦科檢查
係社區提供免費PrEP、免費HIV測試
向青少年同社區提供性教育、平等教育, 推動消除歧視
幫地產公司收地, 收樓
幫銀行收數
排隊買名牌然後打尖
係上水走水貨去中國
買奶粉買廁紙買金莎

教倫理學
利申一科philo已fail

我係黃侵侵

屌你老母

我唔係窮侵侵 我係侵寶

做咩 教倫理學嗰個你嚟？

應用倫理學仲唔易咩？
已經好少理論, 直接議題式咁教
同中學通識根本一樣

唔彩低B人類 你地係小朋B

現象學是個侵

我學校吹奏墨家, 同中大儒家打對台
但我對前者完全冇印象

心性論根本可以被現代心理學取代

有 正體字都有

土人都掛 唔怕斷咩
利申試過帶土人出街結果甩色

唔重咩

廢老表示帶枝水都嫌重

我水同遮都會長期帶出街 重就唔怕 最怕要用時冇得用

點會帶土人出去

遮我都係長帶 所以我會用果啲超輕遮
水就一時時 帶都唔會帶成枝 少少夠就得

我依加都係帶緊把好輕既遮 但個diameter唔夠大所以一大風就淋濕晒

我見都係去漫展/信和先會見到有人掛痛袋 我諗一般人日常都唔會麻煩自己掛

唔係呀 日常都見到人用呀
咁當然旺角最多

居然可能係我太少出街

痛袋幾個襟章都唔會增加幾多重量啦

我又冇呢個問題

面膜時間

同一款襟幾十個由上至下由左至右咁排列
仲有圓形一個人頭(饅頭) 呃錢咁, 整出黎都唔知邊個打邊個

可以唔洗咁多嘅

買咗一堆game冇時間玩

當年啲game要買ga咩

講依家啦 以前都唔俾玩遊戲機

而家反而冇得玩

大個太多野做都冇咩耐心玩

冇時間

我冇一隻GAME係爆GAME架...
2月出果隻Bio2 RE 都玩左好少乍 自己操控會唔敢玩
買完都係上youtube睇gameplay

最近有隻牧場物語想玩 話可以同性婚 但一路都未有時間去買

SIMS有冇玩過

玩過手機版

電腦版 男男結婚 生子都得 LGBT乜都得
玩到BL18禁GAME咁 人物又可以改到好靚仔
不過好懶開GAME 幾年冇玩

手機版都可以 玩到貴圈真亂咁
但肝task太曬時間就冇玩落去

淨係整個人都整左半日

睇yt d片真係可以整到同個明星一模一樣
不過我係屬於唔搞咁多野快快手開game玩果種

咩係yt

YouTube

毒呀

我都有朋友用呢隻紫色痛袋, 不過冇放任何野

我見有個睡袋裝住嘅
但是我唔sure穩唔穩

上水

我鍾意起屋同裝修

可以觀星 觀到比外星人捉走 男人都會大肚

科大生周梓樂傷重不治 內地網民冷血留言：第一隻曱甴掛了

中國嚟多次六四算啦
btw 周同學 rip

唔洗理啲大陸人啦

x2

^2

中國文革死嘅知識份子，鬥地主死嘅係靠自己一分耕耘 一分收穫嘅富商
六四死埋擁有勇氣嘅抗爭者
淨低嘅都唔係人黎

優良基因絕晒種
變左鬼國

唔玩春夏秋冬

唔鬥地主咪變到咁既款囉 聽少d陶傑啦

雖然共產黨千錯萬錯, 但部份政策係好值得欣賞
例如土地改革就符合無產階級人民既福祉
我地左翼會支持所有公平正義既社會分配政策

最幣呢個世界就做唔到公平分配

中國人共產黨既世俗化宗教政策都值得西方學習
睇下香港台灣d宗教團體氣燄囂張,
嘗試以教義凌駕人權, 反科學
相比之下中國人既宗教政策係非常之進步同先進

當然除左逼人崇拜政府既部分

新自由主義稱霸世界係由貝理雅工黨向右翼投降開始
如今工黨由根正苗紅既corbyn掌舵,
右翼內部出現聲音反對全球化
證明新自由主義霸權正在崩壞同瓦解

係社會主義者奪回主導權既機會

第時共產黨一上台, 我就捐哂d錢同屋出黎
然後做無產階級周圍批鬥d走資派
係AOC總書記帶領下捉哂d redneck耶撚槍撚入毒氣室

話就 有冇人冇睇過 女尊 小說？

我個世界入面女人出場係要死 (冇人問你)

而加發現南美普遍正過南亞
少d毛 個樣更精緻 。

依啲對我一個右派嚟講係傻Q咗嘅諗法
作為一個前左派土改喺共產黨下搞更加癡撚線
槍權正正係嚟保障私有產權唔畀利維坦一個經營公共權力嘅團體上門充公你啲嘢
唔保障自己財產 唔武力反抗係抵撚死
而事實上共產黨喺鄉下殺到血流成河 將全中国人變成無地無財嘅奴隸
社會分配由共產黨土改講起真係難聽過粗口
我認為社會分配係有必要 但唔好用共產黨嚟侮辱社會分配

又唔好咁
我呢掛睇好多言情

只係中國共產黨搞得差，打土豪分田地本身冇問題
血流成河係人類進步既代價，文明發展既沙沙石石

私有財產應該有限制
好似中國咁有使用權冇擁有權係非常之好
諗起有得充公鄉下佬d地就興奮 殺殺殺
1歲到90歲都冇得放過，資產階級死全家

虔誠係好緊要 台灣係宗教嘅劣質變種
人嘅法律可以凌犯 神嘅旨意唔可以更改
人對所有原則缺乏敬畏缺乏約束無異於禽獸
你望下求其一個大陸人就知咩事

燒教堂拆洋葱頭禁聖經捉神甫叫非常之進步同先進 我唔知你係咪玩膠
消滅晒正統經千年衍生嘅宗教 只會令法輪功大行其道

北歐人多數唔信教，一樣好有道德；印度、俄羅斯迷信到仆街，一樣咁冇品。
道德同宗教根本係兩回事 倫理學既存在某程度上就係對宗教規訓既否定

咁係你信奉一個萬能無私又武力獨霸嘅政府能解決所有問題
事實上利維坦之所以危險正正係在於佢掌握嘅財產同人民掌握嘅財產、佢掌握嘅武力佢掌握嘅武力 先可以成功制衡
唔係憲法法律條文嘅監察同部門分權
一個咁嘅機構可以將個人一切予取予奪 你又唔可以實際反抗
終歸會有自己意志變成big brother
再講一次
呢樣係取決於支持佢嘅unrivaling權力
唔係畫餅髹顏色嘅制度設計

所以點解要「不斷革命」黎清除走資派
文化大革命原意
就係由人民再次革命向新誕生既官僚階級奪權
只可惜毛澤東有私心, 亦執行得唔好
所以革命成果比鄧小平依個反動派摧毀左
先搞到今日中國變成big brother同權貴資本主義

要肯定文化大革命既先鋒性

將所有財產權力貢獻晒上去然後旨意偉大救星搞文革真係食得屎
以為好高端嘅操作 實際係真係得街邊無產階級先會諗得出呢種嘢 自己唔負責監察要等人幫你監察

今晚收工坐等新po

呢種做法咁同搵明君殺貪官還我朗朗乾坤有乜分別

放大假 然後係屋企光合作用

北歐人好多都信wo

等粉b開

(加埋仲要分地分福利畀我)

咁我試下開啦